有無絲打係無朋友？

除咗hi bye fd (見到面打個招呼)
可能有一兩個會傾得到計
你唔主動搵人 人地唔會搵你
但生日日子唔會記得 大家都唔會送禮物/興祝
Ig private唔比你fol (但有40人fol)
即使住得近都唔會有人約去街 更加唔好話旅行
政治活動/疫情 無人會問下你有無事
肯定唔會有人搵做伴娘/姊妹 分分鐘帖都唔會有

簡單啲嚟講係死咗都無人知/ 無人有興趣知
想知有無其他絲打都係咁

有無諗過你個格有無問題

有仔有兵咪得

又唔會去到沒 不過本身都沒咩動力想識朋友

有呀
不過我係問緊有無人好似我咁

冇朋友
之前等返個舊同事，有時出嚟食吓野，而家whatsapp都冇搵

我講緊個啲都係中學同學 大部分都係小學識到中學 成十幾年

等返個舊同事？咩原因要等佢

有，我

以前仲細都會冇朋友既
大個左覺得有個錫自己既男朋友/老公就得
當朋友=垃圾 之後我就block哂d所謂好朋友
留返d有利用價值既就算

你係咩原因

我份人好悶 又唔扮靚唔化妝
平時淨係睇吓書睇吓戲咁 無咩特別興趣
好怕同人傾埋啲瑣碎野 慢慢都慣左無fd
同男朋友講好左唔擺酒 因為啲熟人坐埋都唔夠一圍

你想唔想要朋友先

打錯字 係話以前細個都唔會冇朋友先岩

想做你朋友了

本身唔係主動
個人都好悶
覺得同人交流好攰

我
好想有個同性朋友講心事

有時覺得講心事同異性傾仲好
女人太多是非/雙面

試過同異性傾
但覺得唔夠同女仔咁同聲同氣/細心
多數hea你

當然都會有你講個種講是非女仔
唉

我 有無得係到揾朋友

以前都覺得自己天生人際關係唔好，因為小學已經被杯葛。中學都平平無奇，有幾個fd，但係從來唔係一班fd咁。中學畢業之後識多左好多fd，不論男女，又有男朋友，開始覺得自己其實都唔係識唔到朋友，只係咁啱學校呢個環境唔係好適合我。宜家都唔係太計較邊個主動，有d我主動多d，有d佢主動多d，其實真係無所謂。最緊要大家傾計見面嘅時候都開心就得。

同我一樣 我結婚都講左細搞 親戚都唔想叫 朋友都無咩幾個

有

好似我
我都習慣一個人生活
你搵佢地 佢地又好少應 又唔會話約出黎
人愈大愈無朋友咁

有，份人好悶，
成日收收埋埋，唔鍾意同人講野，
朋友好少揾我，我都好少揾佢哋。

想做你男朋友 ok嘅話pm我🙏🏻

我都係份人好悶 除外唔識扮靚唔識化妝
仲要唔靚等等等

仲要無左男朋友

係咪諗住我無朋友，會痴實個男朋友

唔係 純粹想要女朋友

咁你唔係冇朋友啦 係冇同性朋友啫

我圈子好細 小學同中學都係同一堆人(全部都係女仔)
大學又無得住hall
讀個科又全部女人咁濟
雖然身邊好多女人 但我就係偏偏無朋友

傾心事都係上網搵網友/連登 但多數都係得異性睬我

我 女仔朋友得幾個
越大個越少講野 對住女仔朋友都係咁
摺到爆 唔化妝扮靚

here
我都好想改變
有搵過以前啲舊同學傾計
但係只有我主動搵人
但人地唔會進動搵我
同事又唔係好傾到計
唔知點算

0朋友 hi bye fd都冇

但我block下一件block下又一件
無哂啦屌

咁似我

我都想有朋友可以玩下card game/switch個啲

我都係有啊哥家姐 相差好多年 所以佢地係好成熟
但係去到近幾年 佢地已經結婚生仔搬走 同埋佢地性格都變咗了

又無咁嚴重

點解？
返工/學點都有啲hi bye Fd

you are not alone
平時幾enjoy
不過大時大節都lonely

冇朋友
等閒會同舊同事食下飯
平時都係自己折埋

無朋友唔緊要 做到自己舒服既野咪得

其實有男朋友都差唔多 可以fulfill 晒自己既生活

認真講，我有時都有同連登識既朋友一齊玩card game
絲打你唔係唯一一個啦講真
我係度都識幾個巴/絲都同你類似狀況

有女屌就夠喇, 仲洗乜要朋友

咦 講緊我？哈哈

你未搵到個同聲同氣姐
男女都一樣㗎

影左結婚相，簽左紙都夠了
兩個人既事 唔好搞到咁麻煩

我依架就係咁 基本上想食乜都有男朋友陪
男朋友都好錫我
仲要我上堂方面好忙
平時有返下工 基本上無時間剩
最開心嘅事當天氣好好其他人著哂泳衣係ig打卡個陣，我自己一個係屋企涼住冷氣煲netflix
因為我真係好中意睇戲，但依架無得去戲院
已經過咗依種完全無朋友社交嘅生活好耐
覺得好舒服 但忽然停低一諗
一個人完全無朋友好似好有問題
同埋無咗個男朋友個陣咪好大獲

我都係咁諗 想旅行結婚

其實樓主你識咁諗好好
男朋友知唔知道你有依個煩惱先？
會唔會參與下佢既社交生活呀？

但單一側重一邊唔健康呀...
如果呢個另一半無左又無其他support
咁個人嘅世界亦都會隨之冧埋
嗯...以前上堂個psychologist同我地講

冇 讀緊U

同我好似，不過我係巴

咁咪搵過個囉
冇左棵樹仲有成個森林

啱呀
反正最尾會陪你一世嘅只有另一半
所謂嘅朋友大大下都會有自己生活
根本唔值得花咁多時間精力落去

我都會係tg同D同行既人傾計
不過只限於工作上既事

呢家無埋另一半
我一直都以為佢唔會唔要我架嘛

唔知邊到識到人
雖然我都未準備好 又驚遲D 30歲都無人要

我呢家個狀態同你差唔多.....
日日返工都係返屋企 無晒社交咁

但好多時我約朋友都無人應
漸漸地就寧願自己一個
反正都無人記得/留意我

我都係
永遠我主動搵人傾
無人會主動搵我 問我過得點 呢家疫情小心d之類
（做果行都算大風險）

我
有女朋友 都係冇咩朋友
中學嗰啲都開始少聯絡

咁正 可以點識？
想識新朋友 男女無所謂
等都中意玩card game 但好難搵到人玩

利申 絲

超級被動
基本上人地唔搵我我就好少搵人
中學都算係好彩地識左幾個好朋友
去到大學一個都識唔到
覺得同啲唔熟既人講野好辛苦

我同你一樣情況 呢家仲要散左
日日都唔知做咩好 又無朋友可以聽我傾

做護士?
以同啲人熟唔熟?

Hi bye friends 都冇
生活得幾自在開心

有冇絲打可以pm做個朋友 ，普通閒聊吹下水傾下感情野都好

無男朋友可以點 人地旁觀者以為我朋友好多成日出去玩但實際可以傾得埋既朋友真心唔多 連生日都唔知記唔記得tim
想搵男朋友啦又偏偏身邊好多男仔朋友都有女朋友

我都冇咩朋友，最fd係男朋友不過

另一半陪一世？上一代就可能性大d
你都識話無左棵樹可以去森林搵
按你咁講另一半同朋友其實又咪係差唔多
只係另一半陪到你時間有機會多d
贏面較投放於朋友方面大d所以更值得投資
變相連同另一半都係用咁標準去計算
咁樣同我想像中嘅愛有好大落差

呢種男女之間嘅感情，就算2個人係埋一齊，充其量最多可稱為喜歡，好難稱得上係愛
愛嘅話邊有計得咁清話我付出左幾多就要收翻幾多...
父母對仔女如果計住計住回報成唔成正比，又係愛極有限
呢種心態比較世故

我都係

從來唔主動約人 除左男朋友

但人地搵我 我唔會推

對於維持經營一段感情 無論係親情愛情友情 我都覺得好攰

因為我覺得感情好脆弱 世上太多突發野係冇征兆發生 身邊每個人都有機會突然消失 感情好難維持 唯有順其自然 唔強求

不過心事會自己收埋 唔會對家人男朋友透露

其實我咁樣 係唔係少左點野？

同大家都差唔多 就算有所謂朋友都傾唔到偈
成日share唔同嘢去ig story，見面時俾啲”朋友“問做乜鳩
生活圈無共同興趣真係好撚難傾偈

佢知 佢仲成日話係我身邊識啲人性格kam
但我覺得佢係幫住我先會咁樣講
同埋我覺得我完全無朋友 應該我先係kam個個

佢好多朋友 仲會keep住成日見 好好感情 因為日日都打機/打波
佢有帶過我見兄弟 有陣時佢地唱k都會叫我一齊去
但佢班fd全部都單身 我覺得我一個女仔好似好奇怪 好似阻住佢地班男人 同埋怕好似放閃咁⋯⋯
加上佢地成班人都好hyper 我比較文靜
所以剩係見過一兩次食下飯

上堂唔會分組傾project個啲咩？
我都讀緊呀

男仔唔係會易維繫啲？
因為男仔之間無咁多是非 唔會咁易反面/妒忌個啲
同埋男仔可以去打波/打機個啲

早排玩動森識咗幾個人（異性）
但係玩咗排大家都無咗聲氣
不過其中有個同我講以前係連登識咗班人住同一區
成日一齊食飯&玩card game

Same loll 去邊都係男朋友陪 想識多d frd 樓主有冇興趣開tg gp

人地個個有fd分晒 我賣剩蔗等prof分

tg?絲想識多d女仔fd

其實無乜所謂呀
如果有興趣你可聯絡我呀

情況同你完全一樣呀絲打生活基本上係冇朋友。中學嗰陣都有幾個算係好friend嘅朋友，但上咗大學之後就好少聯絡，可能一兩個月一次咁。喺大學又完全識唔到friend，都唔想去識，因為自問性格比較摺，唔想扮晒yo去yo人。而家生活重心擺曬喺男朋友到，淨係會約佢出街睇戲行山食飯個啲同埋本身份人都唔係好鐘意周圍影相打卡po ig 嗰啲，所以想做嘅野男朋友都可以陪我做曬。

我係比較慢熱 同埋認真
有時會諗係咪我太熱情 嚇走咗人
姐係例如人地同我講心事
我會好認真咁打返篇千字文比佢安慰佢
以前曾經有啲人同我講 覺得個關係唔太平等
因為我成日打咁多字 聖誕又寫卡又送禮物
但人地就乜都冇做
根住佢地覺得有啲壓力 想遠離我
我明但我唔知可以點改善依樣野
我知道人同人之間要保持返一段距離
但近排已經慢慢改緊 人大咗開始懶 再冇以前咁有心機整依樣個樣
同埋好清楚一段關係可以幾脆弱
投放好多時間心落去 輕頭又係無咗 要重新嚟過

咁都幾得意
佢話你識d人性格kam
咁係佢世界中佢覺得你又唔係無朋友喎
佢諗你同你諗你自己好似有落差

近排睇YouTube 見到有人拍幾個女仔朋友去迪士尼玩
佢地仲要dresscode哂 打扮到好靚 一齊影相 四圍玩
或者生日去酒店幾個女仔一齊興祝
其實除咗YouTube 我見身邊識嘅人都係咁
雖然自己都有男朋友陪我去迪士尼個啲
但始終覺得成個世界得男朋友一個
有日佢離我而去我就食得屎
今年生日都係得佢一個講

會唔會係你諗得太複雜呢講幾句你都諗到咁勢利

我話冇左棵樹仲有成個森林係指萬一同另一半分開亦可以搵過第個（例如：另一半離世）

冇話贏唔贏，我話值得嘅意思係我想要一世都將對方擺第一位嘅關係（當中冇愛又點會做到？），你投資會投資到可以為利益連命都唔要？

而朋友一定冇可能做到（至少喺我地呢類無需要朋友嘅人係咁諗）

你有無啲野可以分散注意力？
我淨係上連登 覆下人啲回應 都一日用成幾粒鐘
雖然好似好廢青咁 但依架疫情嘛
加上我依架唔廢下 遲下grad咗出嚟反工就忙死
依架無得出街 你會唔會試下係屋企整野食/畫畫/睇戲/睇書？
我有勁多戲想睇 但每日都好多野做 覺得時間日日唔夠用

打漏左，而我係可以為左另一半連命都唔要，如果咁叫投資/利益咁我係

巴打呢人大左啲朋友都因為工作 同拍拖小見左 自己個人又慢熱 有時食飯睇戲都係自己去做 但人地約都唔會推咁制搞到好似冇朋友

做個朋友啦 利申紅巴想淨識朋友

我都唔知自己算唔算開心
老實講依架每日都做緊自己想做嘅野 而且心情係好嘅
外面好熱都唔洗出街
但係一諗到完全無朋友 覺得自己好有問題
可能係我性格太差？定運氣唔好識唔到有緣人？
硬係覺得我一定有啲問題先會導致無朋友
一諗到咁就好sad
加上見到身邊啲中同仲keep住好好關係
有好多都曾經係我好朋友 但慢慢地同我變陌生人
見到佢地一齊去食飯 去酒店 去倒數 興祝生日
但自己嘅生日係無人知無人care 一句生日快樂都無
就覺得好灰

其實連登可以pm架咩？
我以為啲人平時講笑⋯⋯

完全一樣中學臨尾識到幾個真心朋友，維繫左幾年但feel到大家變左話題好似得番錢咁
大學就更加唔洗講 得番堆酒肉朋友 一個月可能約幾次食飯大家聚下咁 但其實大家都冇乜共同話題 價值觀都唔太似
仲要半年前同男朋友散左 平時唔會主動約人嘅我 宜家whatsapp可以一日得幾個屋企人嘅msg
因為自己好懶維繫朋友關係 覺得人大左好多人已經有固定嘅朋友 其實講到底都係自己懶 甚至怕主動whatsapp會煩到人

開始擔心如果屋企人都走埋就得番自己一個

有冇就30嘅絲傾下
我都係得幾個朋友 但想傾心事嘅真係冇...

我覺得我身邊有好多人都覺得我 “你有男朋友咪得囉 仲洗咩要朋友”
但明明我係無朋友先乜都搵男朋友陪

男朋友依家野就隨緣啦 可以用下app識人嘅 但唔好為拍而拍 要真係了解咗 性格夾先嘗試開始 同埋唔好比人呃蝦條

你唔孤單同我一模一樣
覺得自己一個其實幾自在幾開心
但見到人哋ig個個一大班fd就會諗到係咪自己性格好有問題 所以無人肯同自己做朋友跟住就頹

我都係 所以有乜都同佢分享
但覺得咁樣好似唔太好
佢都有佢嘅生活 但我無論咩範疇嘅野都搵佢傾
姐係衫/化妝品個啲
但對佢嚟講就算我解釋幾多佢都唔明&無興趣

點解心事連男朋友都唔講？
唔會覺得好辛苦咩

咩類型嘅post會比佢地問做乜鳩
啲搞笑post?

我都係朋友都無，點識到新男朋友，好灰

但之後你咪會識到啲groupmate
就算無交集 上堂/走廊見到 對方唔會同你say hi咩？
成日都有同一科嘅人同我say hi但我連佢地名都唔記得 可能佢地都唔記得我名 只係記得樣

其實呢個問題不論男女都會有 有冇諗過自己由幾時開始無心再去同人維持任何一段關係？我就覺得有好有唔好既姐 唔需要刻意去諗係咪自己有問題 當下享受咪得

呢個其實好難界定喎 我本身圈子係有幾個兄弟嘅 其他只係當普通朋友好少約 有約嘅話都係同我本身圈子幾個兄弟 咁又算唔算冇朋友？人大咗就會經常同班同一班圈子嘅人玩 唔會好似以前中學咁圍威圍

me

迪士尼個part好羨慕

我覺得佢係為咗哄我先踩我身邊嘅人
你諗下唔通作為一個男朋友 仲咁口賤話我依樣個樣咩
你第三句我唔係好明

其實你地係咪都2字尾返緊工個啲？
我覺得如果係咁都好正常 大家開始各自有自己生活
但我其實係2字讀仲讀緊書
所以覺得自己有啲怪

唔會 做完就898 幾句都冇傾到

但咁樣哄你好似對成件事實際幫助唔多...
所以我第三句就係疑問
我唔覺得佢係用黎哄你
因為佢話你身邊既朋友都係kam
咁者係佢覺得你都有朋友
只不過你d朋友係kam咋喎
但你係覺得你自己無朋友
所以其實大家睇法係唔同

可以join埋一份嗎

有酒肉朋友可能有但你話知心個啲可能無
因為我份人好悶
無咩特別興趣同唔到人埋堆
又唔中意分享自己嘢 social media可以大半年唔更新 無人知我做咩9 都無人擔心
whatsapp個啲無人會搵

我都係仲讀緊書呀
但係喺學校都係識唔到朋友
明明有咁多機會識

你可以tg我呀

講起wtsapp我真係淨係得男朋友一個搵
因為日日都係屋企咁濟 屋企人有咩就面對面講 唔會wtsapp
有時拎起個電話 真係覺得自己好可悲
你講最尾個樣我都有諗過!!
因為我同屋企人關係好好
但父母比較遲生我 佢地依架都就快退休年齡
成日都諗有日佢地是但一個過世 我都會諗到喊
我望一望佢地就知我諗乜
好唔捨得咁了解我、真心對我好嘅人又離我而去
以前一直有諗大個自己移民 但我父母係絕對唔會跟過去嘅人
加上香港依架咁 有個諗法係越早走越早 趁仲有得走快啲走
但係去到外國就會好似無咗佢地咁 好驚佢地有咩事 分分鐘見唔到佢地最後一面⋯⋯加上佢地年紀又算老 唔想係佢地有生之年陪得咁少時間

你唔會痴去啲得一個人坐嘅人隔離？
我會走去坐佢地隔離 起碼上堂唔洗自己一個人咁

睇你點樣戲界定「有問題」呢樣嘢
係社會覺得你有問題，定自己覺得自己有問題
就算有朋友都可以好孤獨寂寞
通常內向嘅人好少係群體嘅中心
勉強自己配合朋友一齊玩一齊食飯
唔代你被人重視，唔代表有人會記得你生日
認清自己需要同認識自我先係我哋嘅課題

我試過毒遊學滑雪
比一對情侶當面恥笑我
好撚誇張驚訝咁話估唔到有人1個人都嚟咁慘
（仆街香港人以為我聽唔撚明）
我都係一笑置之
無論幾多個人嚟，滑雪最後都係靠自己

朋友係非必需品
但我知自己唔需要酒肉朋友
唔需要奉承利用人嘅八婆
我知道自己需要乜嘢知己

利伸：
單身第5年
暫時最後一個朋友係我前男友

佢覺得我之前啲朋友kam所以先會慢慢變唔熟
因為我以前其實有好多好朋友 但慢慢就變成陌生人

我每次都特登早少少去 霸咗角落頭自己坐
人地見到我咁樣衰都唔會坐埋嚟
我已經過咗一個朋友都冇嘅生活2年喇

30絲

你講得依個其實好睇到個實際狀況呀
如果狀況係咁就更奇怪
其實樓主你本身唔係無朋友
反而係同朋友既關係緊密唔到
好容易會變得疏離
咁男朋友所謂既kam係d咩先？
你好似覺得唔係因為對方問題先會疏離

我份人比較文靜 興趣係睇戲/羽毛球/瑜珈/畫畫
但我好似身邊啲人都唔中意依啲野
明明係大路野 但唔知點解我身邊係無女仔有共同興趣 戲都無人陪我睇
佢地主要係追星/睇韓劇
但我係完全唔中意
不過其實我男朋友嘅興趣都同我唔一樣 但so far相處得唔錯 可能因為我地互相會陪對方做啲興趣 學新野

我比較摺 唔中意上莊個啲野
最無奈係我ocamp都去咗幾個
但我真係識唔到fd
只係停留係見面會say hi、拎source個啲層次

係呀 都正常既
讀書應該識到好多朋友你係咪有代溝呀

真係會兩個人出既朋友得兩個
其他都係一班人出先會出
中學嗰班冇聯絡 自然地得我自己fade out咗
佢地成班仲係frd

你講起毒遊個單
我之前同某fd去旅行但佢唔夠膽玩機動遊戲
所以佢去咗睇水族館個啲 分開行程
因為得我自己一個 可以排快啲個條隊
原本要排三個鐘變咗20分鐘
根住我喪排喪玩 真係覺得好幸福
不過排隊個陣會有好多情侶
我仲比pair韓國人係過山車到指住我嚟笑
但個陣真係好開心因為我可以玩好多次

我都係2字讀緊書
無朋友

佢地仲要一齊買啲頭飾帶嚟影相
然後dresscode又襯哂色 個頭又打扮到靚靚
互相幫對方綁頭髮造型個啲
然後打卡又會就角度
真係好羨慕女仔之間依種友誼

我覺得對方要搵同類做朋友係相對容易
佢唔會花時間心思同內向人相處/付出
維繫任何關係都需要雙方付出
如果淨係得自己去配合人哋
久而久之自己會好辛苦，會暫停/疏遠
對方見你無主動聯繫就會搵第二個

本身摺，存在感唔高
唔識同人溝通，唔識傾計
注定一生無朋友

唔識講 會講到1999

成日覺得其他人好難明我

我又唔知要點講

會好辛苦 點情緒會積埋

會突然喊 當發洩下

例如我以前有個好朋友好計較錢 但佢自己算有錢(中學一個月有$5000零用)
但食飯個陣當個餐係$75
佢除一半加叫我比返個0.5佢 係0.5都要計盡
同埋個餐啲份量佢會平均分配
咁當然佢仲有好多例子
我男朋友就話依個人好kam
其實我自己唔用kam依隻字 因為好抽像 可以用其他更準確嘅詞語去形容

一樣呀
因為喺中一到中三嘅時候個交友圈子好唔穩定 啲fd變嚟變去 搞到個人越來越摺 唔敢再咁易識朋友交個心俾人 驚好快有一日佢又會離開我
而家得番一兩個算叫做傾到計嘅中學同學 本來有個由小學識到而家最fd嘅朋友 佢係我唯一一個可以約嘅fd嚟 自從佢有咗男朋友之後個重心就放咗落佢度 無乜再點主動搵過我 我都廢事阻咗佢拍拖冇咩搵佢了 而家間唔中都會傾吓計嘅 不過個心淡哂當佢係hi bye fd算數lu
樓主就好啦 仲有個男朋友我身邊真係乜都冇 同屋企人關係又唔係話好好 想去邊度玩完全冇人陪

我最中意係落堂即刻衝去圖書館啲自閉位到坐
覺得好舒服

我會自然散發「咪撚行埋嚟」嘅氣牆

我畫畫好廢 唔係中學讀art個啲 純粹係諗到咩就畫咩 通常都係啲好灰嘅畫 姐係畫啲人樣但喊緊 或者啲花枯哂咁
其實最近都少畫咗 比較中意電影多啲 inspiring d

same

簡單嚟講
1對1相處，我係無問題
容易溝通交流

但一大班人我就有問題我完全唔鍾意
而一般朋友圈子都係三五成群/酒肉朋友
有圈子嘅人，唔會為咗我一個而離開
離開嘅人一般都係跳入另一個圈
唔會好似我咁淡出

都係嘅 有時候好難用言語表達
但我諗起碼你都要比男朋友知你唔開心
就算佢無野解決到 起碼可以哄下你開心 帶你食下好西 或者起碼唔好激你/刺激你

諗起中學其實係因為啲老師調位 仲要對足咁耐
所以先有機會識到人做朋友
但人越大 就無咗依啲機會去比我識新朋友

係咪太勉強自己成日戴住「好人面具」
我覺得係精神上無空間俾你休息
適當安排一啲真正獨處時間

我都曾經同3個朋友一齊去英國旅行
有1個無端端話想係草地野餐
其他2個和應，Cut 鳩咗我個大英博物館
我最後離隊自己一個去
同時都係呢個圈子離咗隊

同我做朋友

可能我地冇咩共同興趣
又唔打波而家又好少打機
加上出黎做野之後大家諗法都唔同左
好似冇以前咁好傾

可以呀

中六因為同自己圈子啲人嗌交 所以全部絕咗交 之後就冇再識過真係好frd嘅朋友唔敢再諗自己會有真心朋友 好怕再俾人背叛

留tg 我搵你～

咁嘅 post 都可以熱門?
回應一係一堆毒拎厹話不如同你做朋友
一係話自己都係咁,一係偽暖男社工mode 回覆架啦
又要嫌女仔圈唔啱做fd, 唔諗下其實自己就係果啲女
其實閪痕上黎搵狗奶閪

我都試過又係依啲情況！！
仲要係三人行 相信大家都知三人行總係有一個被忽略 個個就係我
話說我個兩個fd就好中意韓國啲名星
坐車啲兩個位會一齊坐&聽歌
返到酒店就係到跳kpop
無時無刻啲話題都係韓星
我完全格格不入
最搞笑係行程、食野 佢地兩個乜都會和應
去泰國食日本野 仲串我話”全球化呀嘛 無話去泰國一定要食泰國野”
咁我理解佢地嘅 咪照食
行程方面又要全部跟佢地
好彩唔係好似你去英國個啲 因為我係勁中意博物館 但佢地/我身邊嘅朋友一入門口已經開始眼瞓

另一方面咁通常大家去旅行 咪會嗌完啲野 打下卡 再一齊share食嘅(e.g 幾碟餸配白飯)
佢地各自叫set 兩個人嗌一樣嘅餐
仲要佢地個飯一到就即刻開餐唔等我
我個飯嚟到個陣佢地已經食咗八成
仲要完全無交換過食

係街邊買杯薯條食 都要除盡三個人 每人只可以食十條
Btw我就係將依啲事話比男朋友知
於是佢話我d fd kam

成日要佢氹

驚佢覺得我煩

佢好忙 覺得我係扭計

其實我唔係

我之前都係咁⋯⋯原本一個圈子有5-6個人
但我同其中一個嗌咗交
佢把口又好叻 係咁分化我同其他人
慢慢地我就比人退咗依個圈子
其他人依架仲fd到乜咁

啱啱係度諗 其實拍拖都幾辛苦

一個人可能會開心點

突然想聽日就講分手

至少冇咁多野煩 冇咁多顧慮

以為係自己開post
有時真係唔知點樣維繫一段友誼
成日都唔知同fd講咩話題好

起碼你仲有男朋友 我做咩都一枝公

做熱門係因為深夜依個時候先會易推上做熱門
反正依架都無乜人睇post架啦 加上我開感情台
你咁激動做咩
同埋我就係知實比人話我臭閪搵狗公
所以專登係post名提絲打
我見上面好多人都係絲打 分享自己世界都係得男朋友一個
Btw幾時有嫌女仔圈 一直都講緊係人地嫌棄我

但拍拖要長遠嘅話 依啲位要坦白喎
唔可以成日都驚對方點諗
你要對住依個人成世架嘛

啲乜野承諾 人地轉個頭唔記得
約實日子去街 對方都係唔記得

我都係每次見到佢哋ig post相開開心心都有種好難受嘅感覺

絲打冷靜啲 分咩手喎
唔好咁衝動
兩個人可以相遇 互相喜歡再到鼓起勇氣一齊
一切都得來不易 好難得㗎
唔好咁輕易放棄啦

聽日見面會講

講 其實同佢拍拖好辛苦 覺得我地關係好唔平等

無諗過咁多絲打同我一樣
我原本以為我先咁奇怪 完全0朋友 都仲可以生活到好忙 但又算開心咁
姐係感覺就好似全年唔食菜但都有屎痾個種感覺

巴打 無朋友 懶得維繫

唔係

我地太快就一齊左

快到 我成日懷疑佢都唔係鐘意我 只不過想diu我

你捨得架拿？

驚遲點擺嘅感情越多

再分開就越痛苦

因咩事導致你連結婚都唔想去？

信任係要建立嘅
而家嘅拍拖唔係以前咁諗住長久有將來
多數係過得一日得一日，快餐文化，無咩事唔嗌交十年八年咪結婚
就算佢話佢愛你，唔係為左呃蝦條，你都唔會信
長痛不如短痛
只要我有絲毫懷疑我都唔會一齊

其實佢哋做乜會搵你一齊去旅行
覺得唔叫你唔好意思？
定係你會plan行程搵路定點？

我嗰陣係大家一齊傾行程
行名店shopping 我都唔鍾意
不過明白係互相遷就，我都ok
我表達過好想去大英博物館睇羅塞塔石碑
而我唯一自私嘅行程，就係大英博物館
居然臨場想用群眾壓力逼我
無重視我之餘，睇死我唔會離群
（夜晚仲自己一個睇歌劇，正到仆街）
我懷疑過佢哋搵埋我去
係方便夾房share錢，同埋我plan交通
因為嗰個年代電話上網都未普及
不過我唔想自己亂諗嘢，冇再深究係乜原因

離開咗之後我發覺生活寧靜咗好多
我暫時都好享受
所有嘅是非突然消失晒
我都無留意佢哋嘅後續

Sad but true 日日係屋企做自閉女

我都冇

你個形容好好笑
不過我連男朋友都無
父母覺得我好撚慘
但我又好enjoy
仲搬咗出嚟自己住
爽到仆晒街

搵我係因為想當年嘅grad trip
以前係學校相處落係ok
無諗過去旅行係咁樣 果然係一個旅行就見到哂真面目
後來佢地自己兩個再去旅行
聽講佢地係酒店食杯麵當正餐

我
完全冇朋友了

勉強自己仲辛苦啦
好多次唔想自己咁摺就約人出街
大部分都係折磨緊自己，例如要行街行d唔鍾意嘅地方、食唔想食嘅嘢、講是非感情問題工作問題扮到好上心好有興趣聽
慢慢覺得夾硬做朋友辛苦左自己，而家prefer自己一個

點pm

點解你會知自己遲過幾多人知？
會唔會係同事返工方便比帖？
如果你唔去 佢實記得 成世都記得
咁你要預咗永遠失去依位朋友
Btw 佢無搵你做伴娘姊妹個啲？

我覺得e個問題唔限巴絲

覺得女朋友已經夠 如果有其他女仔friend會容易同女朋友有爭執 有男仔friend仲唔掂 覺得女朋友會比人搶走

利申 巴 已經冇朋友左好多年

我都係 但上網識好似好難長傾

因為想知有無絲打同我一樣 同埋廢事比人話我搵狗公個啲
我男朋友都無乜女仔朋友 就算有都只係學業上 絕對唔會約去街個種 不過男仔fd就大把 仲好好感情
我唔會好似你女朋友咁諗咩搶走
拍咗拖都要有各自嘅圈子 唔可以強迫對方圍住自己轉 咁樣做係非常自私
但如果巴打你自己覺得唔介意 咁就無問題
因為我男朋友興趣係打機同做運動 所以日日都會約班朋友

依架唔洗派帖嘅咩
我諗其實可能佢安排啲結婚野都好苦惱 所以都無考慮啲咩先後次序
加上你地冇聯絡一排 我覺得佢仲專登私底下msg同你講都幾好吖
我依啲無朋友嘅人係唔會有人通知我 直接係facebook見到人地結婚個晚嘅相

哈哈我同你一樣
中六先發現被我同我玩得最好果個呃左好耐 收收埋埋d野唔同我講 跟住畢業之後即刻拜拜 宜家大學都冇知心frd
隨緣啦

同你好相似
不過我有試過搵朋友 但佢地好似點覆咁
久而久之我都習慣左
唔會點覆佢地

呢家同男朋友又散埋
心情唔好 唔知可以同邊個講
有好多野想講 好想去呻
但身邊無人可以擔任到呢個角色

本來whatsapp得屋企人 男朋友 同工事上
呢家得返屋企人 同同事

唔會啦
你結婚好開心會唔會即刻話比朋友知？
我唔係頭一二批人知

揾唔到你啵

你都好 有朋友一齊去旅行
無人諗過同我去旅行

呢家得返會同屋企人去

以我性格 當我有朋友 我覺得我唔會即刻講
最近香港變成咁 早排國安法個啲
大家都心情唔好 根住依排又肺炎
感覺上唔係好搵到個好時機去公佈
同埋我覺得如果我wtsapp人 人地會不讀我(直頭唔click入去睇 廢事比我知佢read咗)
同埋都要settle好哂決定擺酒啲野先公佈 所以兩個月算係咁掛

都起碼都叫電話有響過😂

我又唔係執著呢樣嘢嘅
係我去到佢婚禮見返d中學同學好奇怪姐

我講緊嘅已經係中學grad 仲有朋友嘅時候
依架已經無哂lu
但好彩男朋友會一齊儲錢去旅行 最緊要係佢唔會更更計較
我屋企人唔興去旅行 連passport 都無 我都係18歲先有得坐飛機

見返中同依樣野 我都覺得有啲尷 仲要同一圍
你考慮下啦 但如果唔去 就代表無咗依個朋友架喇 佢可能會好憎你 覺得你好唔比面/唔當佢係朋友

生日呢架野
早d訓就無事
有時social media都害人不淺
好似一定要同人講自己有幾開心咁
睇到人地咁開心
自己又要羨慕
不如直接唔好睇 咁就唔會唔開心

打機 switch 運動 都係同女朋友朋友已經唔需要

係 我都覺得會係咁
雖然未試過咁樣上網識人

我覺得係要有相同興趣/話題先會傾到落去

我

冇咪冇 唔洗煩
生日要人送禮物俾你
即係人哋生日你要送番俾人
行街買衫瞬間完成 唔洗等朋友慢慢揀/ 比意見

又唔係話唔識social 工作社交完全冇問題
只係冇需要要俾人感覺自己多朋友/ ig多人follow呢啲虛榮感

要下下顧人哋感受好煩

我都覺得唔會有伴娘 更加唔知搵邊個
真係結婚都係簽紙算

我
曾經擁有唔錯既關係（有閨蜜+男朋友）
可惜已成過去

佢多唔多朋友，我男朋友多過我

究竟朋友易keep 啲定男友易keep 啲，由大到大都好易同人斷關係

好固定個幾個，無力擴闊更大嘅朋友圈

Lm先

gay gay frd最好

我同樓主情況一樣 一年可能生日先同朋友出黎見下面，佢地係中學開始識 平時好少搵大家，但佢地都會2個2個咁私下約出街 因為我地得5個炸 然後我就係個第5個。

同時都因為男朋友而冷落身邊嘅人 但最後都會有分手嘅一日，所以我成個世界圍住男朋友轉。。。

依家都覺得朋友其實好重要 好想重新識下朋友。可以pm我😭😭😭

完全明白
越大個覺得自己無咩朋友
自己唔主動搵人的話 都無咩人搵自己
會覺得同啲人唔熟 以前啲fd都有各自更close既fd
係有啲唏噓 不過部分都源自自己性格問題 唔係好鍾意social 成日自摺 結果就會同人越行越遠

有時候都好羨慕人 依家返緊fulltime 更加難識人

我朋友數量係零喎
佢多呀，熟嘅最少十個

我覺得係男朋友⋯⋯因為就算散咗 大家都會有留戀 分分鐘復合
但友情 人地可能無聲無息咁走 咩原因都唔講你知 就算你想同人做返朋友 人地都唔會理你 加上人地要識其他新朋友好容易
同埋友情脆弱嘅位係人言可畏 幾熟幾了解都好 有時一啲誤會/是非 就足以反面/背叛
但愛情之間嘅愛 除咗啲特別嘅渣男 普遍都唔會做得好絕

其實咪幾舒服，唔洗應酬

咁已經足夠喇
有幾個固定真心嘅好過一堆豬朋狗友

無啊

覺得要維繫關係好煩 平時又唔中意出去玩同食飯 久而久之就得返男朋友一個

我 雖然有幾個識左十幾年既fd 但唔會日日chat 放假都係搵男朋友he a 日日諗到時我結婚點算 搵唔到邊個做姊妹 唔知派帖比邊個

但我依架讀書都識唔到 將來grad出嚟做野咪更加難
同埋依段時間suppose係青春期 同啲fd娛樂下
大個啲身邊嘅人就開始結婚/功利/理工作 同埋識嘅人應該係同事
同埋我個行好多女人 又好講人際關係 我驚自己第時好似依架咁 分分鐘比人排斥

你生日仲有人記得
我係連生日快樂都無 得男朋友同屋企人
有時諗其實人無可能有完美 我有男朋友同屋企人已經好好 畢竟我屋企人係齊齊整整 父母又對我好 男朋友又對我好好

Del哂啲埋堆，bitches，睇利用價值嘅，發現自己真係冇朋友。
從前仲有男性朋友，但比人話得多男女冇純友誼覺得好撚煩，就連男仔fd都唔撚要

男人無咁8婆格 好傾好多

其實我好中意同人講野&有好多話題
但我都覺得自己唔係好中意social
姐係我比較中意一對一 去睇戲/睇衫個啲
因為一班人入面我嘅角色永遠係隱形人
姐係例如玩狼人殺永遠都係做村民仲要永遠都無人會殺
然後一班人行路個個都痴埋兩個兩個行
我係無人理個個 跟係最後 分分鐘唔見咗我都無人知
我就係一個存在感咁低嘅人

應付唔黎啲人際關係
見人個腦會空咗
對答唔到
唔敢出聲

長期無朋友

有時都會咁諗 因為天氣又熱
扮靚又要諗點襯衫個啲
搞搞下都兩粒鐘
又要洗錢 食飯個啲
同埋我自己都幾中意自己留係屋企嘅感覺
（最近半年同男友因為疫情無咩點見 靠facetime個啲 但覺得咁樣好舒服 反正拍拖都無乜地方好去）
所以我覺得我依種性格 無朋友都正常
人地多朋友係用咗好多時間投資 可能每星期都即興約人食飯個啲
但我份人唔中意即興 加上約完人都好似無乜野做

覺得要維繫一段關係好多野做
本身個人又懶 又唔點鐘意出街
明明細個唔係咁

我見我識個啲人會有wtsapp group
然後入面日日都會傾計 有時分享下啲搞笑圖咁
個group一日有百幾個msg
但我wtsapp除咗男朋友就無人了

me

好彩有男朋友

係 但如果個男仔有拍拖 通常條女都唔比佢繼續傾
又或者有啲男仔好想出pool 見啱傾就表白 搞到最後無fd做

Me
前排仲同個識左20幾年既朋友反埋面

真
朋友要放時間落去投資...諗下都好攰...

真係好羨慕啲人咁有朋友緣 如果唔係有男朋友 我應該都係死左都無人知果隻
我愛男朋友啊男朋友同時都係我soul mate

lm 想係到溝番件

我唔係咁
但有時一聽到人啲價值觀就即刻唔想同佢講野
例如以前有個朋友每次一開口就話想飛咗個男朋友 因為條仔讀ive 話想搵過個有錢仔 但佢條仔對佢超好 仲自己返part time儲錢買iphone送比佢
我唔知其他人嘅朋友之間係咪都係傾依啲
但我覺得佢好八婆格 就唔想理佢

巴打，但都係無咩朋友

洗鬼分絲打咩
巴都係咁啦

你咁撚淫,成日貼對波比人睇,個個都想同你做fd喇

真 細個勁中意去街
比屋企人話我唔痴家

因咩事反面？

點解要溝個無朋友嘅女仔

你個名⋯⋯ 讀engine比較少朋友係正常嘅

又有人認錯我個名
我唔係個位twitter絲打
只係咁啱個名似

下唔好屈我好喎 我無係連登post過仼何相
證據？你睇清楚個連登名先啦

Wts永遠得群組響
慣咗自己一個做所有嘢 行街睇戲食飯都會單拖
但自己食飯個時其他人嘅眼光唔好咁奇怪得唔得

[img]

鍾意啲怕羞內向既

邊到有自貼嘅相？

又未必嘅, 我都有好朋友係同事, 都係女仔為主, 可能因為年紀相近所以做到朋友, 就算轉工之後都會聯絡

其實我讀大學時都同啲同學做唔到朋友
但又冇咩所謂, 咪同其他人玩囉, 上面巴絲都有啲方法

友情要時間經營，讀書嗰時多啲friend，出畢咗業慢慢就淡咗，有時都會懷念以前日日放學行街吹水既日子，而家大家有各自既生活，得返幾個人偶爾會WhatsApp吓，幾個月約出嚟見面咁

我好快就轉左😂😂

我
加埋得5個朋友係熟既，可以傾心事既，但係佢地幾個係互不相識，通常都係單對單咁約出來
我同女仔唔係好傾得埋，反而同男仔會容易d熟，但有時候又好難下下都搵男仔傾計，如果男仔frd有女，我又唔好意思成日搵佢

同意

我已經慣哂，完全唔覺有問題
但因為成日自己一個，經常被街上既奇怪男性搭訕
好想有個男朋友可以保護下自己，但一諗到拍拖都係煩，所以都係繼續自己一個更開心

我由細到大都係冇乜朋友

好慘

不了

已經好幸福有五個

會比男性搭訕 絲打你係咪好靚女

中學個陣仲要係按成績分班
我覺得隔離班啲女仔性格同我似啲 但因為六年都無轉過班 對住同一堆人 無機會識佢地
佢地個圈子都好firm無打算理新嘅人
而我個班係啲nerds 剩係死讀書唔理人個種
利申我係我班最後一名 掹車邊入咗去 但我唔係nerd

依架就係講緊0
係0個

睇完個po 我得出嘅結論
女仔冇乜朋友都可以有男朋友
男仔冇乜朋友冇可能有女朋友

其實真係好睇緣份

好認同 就好似學車咁 睇你好唔好彩遇到個好師傅

又好似係⋯⋯
個男仔其實好少無朋友 因為毒嘅好易搵返毒嘅一齊打機個啲 outgoing嘅打波就更加易
通常都係有女之後先搞到無朋友

你個反應 笑死😂😂

唔需要狗公
我淨係要絲打

以前會因為咁唔開心 而家睇化左
對屋企人都唔算話好好關係
有諗過如果另一半唔係度 我就應該會去自殺

真咩 我好中意打機 從來冇人邀請過我玩

唔會同啲中同玩咩？
或者網上唔會識到啲固定嘅人？

非狗公呢？

有時自己玩玩下都唔想玩

但佢地五個都各自有朋友圈子，我有時會懷疑如果佢地結婚，唔會請我做伴娘

又唔係特別勁 又唔係特別friend 又唔係女 做乜搵我玩

唔靚，好普通路人樣
但我後來發現只要戴眼鏡就唔會比人搭訕
睇來男人對眼鏡無興趣

點會 如果眼鏡靚我會加分

我同你一樣呀

咁抵撚死啦

答無你實會話”一定有問題先無朋友” “你連自己有問題都唔知 抵你無朋友”
求其答個ans算 反正你份人咁暴燥

不過我都知上連登勿認真下次會直接skip唔覆

無課外活動？

完全明白 我同你啲歲數一樣

高中個陣開始已經無乜課外活動 學校谷dse 放學都係補課補習個啲
我自己又唔係運動型
興趣都係自己睇戲畫畫個啲

Same

有兩個講得心事 架唔中約出黎既FD 一個中學識一個大學識
冇乜酒肉朋友 有時想出下街都冇人約
以前返PT諗住可以以識多d fd,但發覺自己好難同人混熟,好葡萄有d人返幾日已經同人熟哂 而家返工又埋唔到堆仲慘既係仔都冇

講起移民覺得好過人地既係冇乜朋友冇咁多野留戀
不過連喺香港都咁難識人 喺外國更加難

無校內club?
利申當年有

樓主性格如何？好難想像有人一個交心朋友都無

我都係抱住個”好難想像有人一個交心朋友都無”嘅心態 所以開post問下有無絲打會好似我咁 估唔到有好多人同我一樣
至於性格方面你有興趣可以睇返我係依個post覆過嘅野 從我嘅文字同思想上 你就會知我係一個點嘅人

有
以前啲朋友都係幾年就漸行漸遠
當然我性格有問題，由細就好鍾意呷醋，唔鍾意睇到朋友同其他人玩，控制欲好強大個咗就知咁樣唔好
女人之間啲人際關係又係好煩，我完全唔知點處理同一堆人交際好容易顧到A又忽略B
要學識同孤獨相處

Can’t agree more
試過同人講冇用ig

有冇話想識返個朋友想的話可以大家傾下 利申 絲

選我做男朋友就岩，我都冇朋友！一齊日日打機

我有男朋友

以前都幾多 慢慢愈黎愈中意獨處 開始斷絕曬身邊d朋友 個d咩飯聚都唔想去

身邊個個都話我人好、性格好，
但偏偏就冇咩朋友，
一個二個係你身上攞完著數就898，
怪就怪自己摺、唔夠yo唔夠蒲，
反而啲臭閪八婆就成堆frd，
屌你老母我寧願自己一個都唔撚再做水魚益班仆街

有時唔係唔想識
讀書同學有哂自己圈子 無當自己係朋友
好悶 每日都喺屋企咁濟唔知做乜好

我都係

我都想有

有冇絲打開grp傾計
毒絲一個
生活得食瞓屙打機

有興趣

好啊 有冇tg😭😭😭😭

諗深一層都係 但好驚之後男朋友同父母唔係陪我一世 依下就真係唔知點算

咁佢當初又同人一齊

開grp 要限制厹 或雄性生物

出嚟做野開始冇朋友
可能我太毒

好撚慘 起左絲底
我都係做慣女兵
試過溝個毒撚又係你個情況

絲打 你今日過成點

琴晚講好左去踩單車

但今日突然佢要返公司OT

唯有一齊急急腳食餐飯

我有話我唔開心

佢不停咁講 真係好忙

唉 唔知點算

仲話 佢同ex都係咁 一個或者兩個星期先見

佢ex有自己生意做

覺得我冇野忙 先咁

生日自己一個去海洋公園

頂，真係同你一鳩樣
得唯一一個一齊上堂嘅人，但完全唔friend
Feel到大家都係唔想一個人上堂先一齊上堂
平時除咗學業之外就冇野講，更加一齊唔會出街
而家最想嘅就係快啲讀完畢業出嚟同男朋友一齊

呢點我反而同你相反
我係喺一班人嘅時候先有野講
但往往啲話題都唔係我開
係有人開話題我先識埋堆和應下搞下gag咁

如果係兩個人單對單我成日都覺得唔係咁自在
成日都唔知搵咩嚟講好

所以我呢一世除咗男朋友之外
都未搵到所謂嘅真心朋友(?)
未同朋友傾過心事個啲

真有一班fd一齊玩，但根本只係嘻嘻哈哈
單對單更加唔會約出黎，一黎覺得唔自在，二黎根本無話題

真 會依賴兄弟姊妹 寜願同家姐出街放fd飛機

我孤僻撚

其實好唔健康
當感情關係出事時 朋友真係好重要
前提係d朋友係真心

所以要揾方法改善問題

我呢幾日諗 萬一我真係分手 我都唔知可以打比邊個

我會上連登取暖
雖然其實一言難盡 如果身邊有朋友就可以知道兩邊啲性格/經歷 比啲貼地嘅意見
對住網友好難由頭講到尾
不過其實人大咗 有啲野要靠自己消化

咁你打算咩時機講分手？
Btw好地地佢做咩要搬個ex嚟比較
你都講明唔開心 就算乜都唔做起碼都淨聽你講野啦
佢係咪工作狂嚟㗎
依啲情況真係無咗個女朋友都唔知咩事

你交低個Tg?

巴打都係

絲打打

有冇人同人識愈耐愈冇嘢傾 開始識人時好哋哋 愈相處愈尷唔知講乜

我係絲 都想識多個朋友 睇下有冇共同話題

好正常㗎喎
不過其實我覺得做個朋友 唔洗刻意諗話題 普普通通分享今日發生咗啲乜已經好多野傾
見到ig d 得意post又分享下 一齊笑下咁

利申: 應該係伏 我就係咁無哂啲朋友 所以我都唔識點同人相處 我覺得我係人眼中係個好煩好巴渣嘅人

希望啱傾咁可以約下出嚟 始終我覺得face to face咁嘅friendship last得耐啲

曾經我都以為有男朋友就得 咩都同佢講 點知反而男友仲嫌棄你成個世界得佢一個

其實人越大就越怕搵返朋友聚舊。
而家咁重5想搵，大部分藍屍，少少淺黃，出嚟都冇話題5啱傾。

有 有時候好想同人分享一啲嘢
又或者問吓嘢 打開whatsapp發現冇人俾我揾
電話可以全日都冇響過
每次叮一聲都以為有人揾
點知又係垃圾信息
不過大概都習慣 唔想識新朋友了 好攰

一隻手掌數得曬 仲要係小同/中同 會出街嘅又少兩個會講心事嘅又少兩個 最後發現自己其實冇朋友

點解你話 仲要係小同/中同
就係小同/中同先珍貴
又唔出街又唔講心事嘅朋友 平時有咩做？

真心
有問題有嘢分享打開先發現根本冇人可以搵
慘得過連垃圾信息都冇收到
電話長期黑mon狀態
識人又攰 自己收收埋埋又攰

之前都係到諗黃藍應該會令人無咗堆朋友
根住諗自己 發現「我沒有 從來都沒有」
正所謂本來無一物 何處弄塵埃

我男朋友又無咁諗
反而係知我無朋友 所以會更加投放心機係我到
可以當係「可憐我」嘅諗法

係過咗中小學完全冇曬到人咁解
真係唔知 可能係我份人又怪怪啲
會將啲人分到好細
本身圈子都唔大 一啲可能淨係ig 得閒一兩句
會出街嘅真係五隻手指數得曬
主要係覺得就算你想搵佢但好似同對方都唔係咁咁咁熟⋯⋯人地有好多frd
心事真係唔會同人講 所以平時都淨係send啲po 咁樣 傾啲無聊嘢

成日都覺得識到真心fd係好講緣份
有啲所謂朋友唔識好過識
相處落唔自在既無謂迫自己 自己一個仲好

同意 我又唔想咩狗屎垃圾都當朋友 我有真心既朋友就夠 唔想突登應酬個啲酒肉朋友

羨慕啲人識到真心fd仲要唔止一個
自己識親個啲都無乜義氣 例如入咗u就覺得keep住我依個fd嚟無用 反正大家唔同u 無乜交集
明明好多人都話中學嘅fd係最可貴
我就係永遠比人拋棄嘅人

摺 慢熱
同埋主要係冇心機維繫友情

利申：間唔中聯絡嘅朋友一隻手數得哂

識我啦

好少女仔無８婆朋友

點會一個都無

中學fd真係最可貴
如果你識到岩既人
呢啲已經做到一世朋友

我反而覺得唔洗咁灰既
人同人有交集初初一定based on某啲利益關係
唔好一開始就封咗自己後路覺得以後都搵唔到真心fd

咁就各自做毒撚

唔係厹

我唔係好識得同8婆相處 好似我上面提到個拜金女 我聽完佢講野淨係覺得好想遠離佢
同埋覺得同依啲人做朋友無意義 最尾受傷嘅會係我 我只會成為佢地口中嘅一個笑抦

巴

超認同，中學個啲陣係最純
依家最熟個班係中同，得1個係同u，會去對方嘅u玩，就算依家疫情都keep住日日whatsapp分享生活

點解咁似我既
男朋友都話覺得我幾幽默幾好玩
但係本人就冇乜心去識朋友或者搵朋友玩

嘩原來咁多人同我一樣
我得幾個中學識既朋友
有時睇ig見人地可以好多朋友一齊出去玩好羨慕同時又覺得好寂寞
但有人搵我個陣，我又唔想去social
所以真係自己攞黎衰

Ex 就係無朋友
廿幾歲人...中學大學完全keep唔到朋友

點會冇?
通常八婆先會同返八婆fd
咁樓主唔係八婆嘅話自自然然就唔會有八婆fd

大學同中學識嘅又唔同 中學嘅會真心同易交心好多

其實都想多幾個人出去玩 即係個啲play room係多人先正/ book到大房 依家人數係連狼人都玩唔到

屌真呀
其實我好鐘意board game
但根本冇朋友一齊玩
每次約人去街都係單獨兩個

我都有畫畫呀 電繪 水彩 素描之類

大家留個tg我試下開個group丫

你個語氣係咪恥笑緊我

我試下去整條link先 要限制啲男人入場/r絲識

我諗同性格、社交習慣有關啦
最後都俾佢帽左

代表巴打係咪無機了

［tg群] 無朋友嘅絲打一齊嚟圍爐

唔好意思呀 因為大部分絲打都有男朋友
避免有狗公嘅情況 唔想搞到咁複雜
同埋始終同性嘅睇法比較相似 傾下啲少女心事

我有冇男友都唔想有男人係入面

一模一樣我仲要係想識朋友但永遠唔會行動個種

好多個自己
無最好嘅朋友
間唔中 whatsapp 傾吓計嘅得3、4個